SHF拉打特攝綜合POST919 1月1 記得出嚟啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

1月預計
21派 港魂未知

20年
5月 1月24號截

8月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

早

例牌野

準備走數系列

第二都係我

新手留名

放完假了

新手間唔中開post 如有錯漏多多包含

痴撚線

又扮

佢就不意外啦一睇個名

大佬sor囉

預鳩開等咗好耐了

更新啲嘢

同MK講多次早

大佬

老預又想人地包含眾巴打約砲既首腦

大家早射，一齊叫返聲先
雞雄哥好野！！

打錯 sor

預巴開po，一定支持

壯太想點

互相支持

支持雞雄早射

綠帽子老婆早

雞雄哥早

馬狗官早

各位早

雞雄哥早

lm

唔能係呀
Viu播支那卡通片都唔播時王

叫聲雞雄哥精神下

我眼瞓

可能佢哋research 完發覺時王喺香港d評價係插多過讚

拓植社

早晨

Zero One要播都要同睡記酙好既，話晒人地都要賣玩具

早晨
新Po lm

lm

下年先有大粒_同秘書

係呀

點跟

預鳩送架

強帖LM

對隻龍騎無乜興趣，但係見到條龍又心郁郁

條龍對眼好樣衰

個設計簡單都無用,好似隻neo decade上色衰到好似老翻咁

好熟口面

好似唔錯,希望會出龍牙

都係，好似食咗懞仔丸咁

希望今年w10週年同出年agito20週年會再販呢2隻真骨,
主角基本form爭呢2隻ja

我覺得上色都唔係最大問題
我遠睇落去又唔太覺
手關節會自動裂開先最恐怖

召喚kikai

Btw 初版真骨Decade同Neo Decade同Diend個身明明都係同一個模
但冇聽過初版Decade手關節會裂？

有
我個隻

So sorry 奚厷

陰公豬

shotrise

阿國點？

咩點

團長幾時開波?

都係果啲時間

無啦啦又shotrise

日日都shot架啦

你今日shot第二次

好大乳

落左成日，好麻煩

大乳就係咁

唉屌濕撚曬

早啪

無人話過一日只可shot一次

海底奇預

一陣屠龍

做野

早雄

已經諗緊放係邊
土地問題

隻眼太細

想屠預鳩

來

come on

最衰mon hunt無得tk

透視裝

我都諗緊我嗰隻放邊，但又真係好靚

宜家開左ig live

深紅搞咩

斷線

見到十幾條友集體斷線

正

頭先碌都見到呀 呢幾張係唔錯

但我呢個靚d

咩話

硬膠袍玩到好燥

又嚟

我已經好好人 唔放住，俾個機會佢講多次

亞極陀個價

返多日先有假放

早射兩位

shf zio NO.1

肯定係假

阿國早大家早

mk 早

你盲反
至屙世界級

死mk

世界級

早射

至少平過香港啦 二手1500都有人要

研究完未

後追追到窮

爆破太刀算係搞掂咗裝可以溝冥赤同炎王

都要整返把

ho rich

果然愛同錢係正比關係

我仲係買唔落手

究竟係唔夠愛吖，定係唔夠錢呢？

係Both 吖！DLGH

斷線拎左兩次報酬一把太刀都無

召喚樓主

高田夏帆

成2 3個月冇開過mhw

因為冇愛 所以冇錢

邊似雞雞石有錢又有女愛

前任同現任

月巴讀p左幾耐

現任一年後可能都會好圓轆轆

東映養豬場

邊似阿泊有女

所以要長頭髮遮面

你有冇女上司

最尾兩個箱會跟返你裝咩武器
你係咪拎住把大劍去攞獎勵先無太刀

推

雞石有女同事地盤大媽

點似哭泣

JUMP!
早

聽到雞石偷偷拎大媽成身汗既衫黎聞

design office

OT成點

我睇緊啲乜嘢

雞雄哥好野

要換武拎報酬

無OT

係呀換咗太刀起碼保底有兩格太刀比你揀
唔換就睇運好似你之前唔好彩咪一把都無

好嘢
泊仔放假都唔同我哋屠龍

拎把太刀去做下地雷

下年開心1-5月
1月有救世主
2月有01
3月有坦坦
4月有電喉同薯片同cg龍兔
5月有真骨DED
8月有無敵！！！
個個月有野撚

5月無敵
8月迅

打嗰陣用乜都無影響, 完場換好先攞獎勵

乜都要一, 一定個個月都有嘢撚

早晨留名

預咗架啦

休息一月

執番套耳塞 破壞王裝 成日鳩叫食唔到藥

成日連續發炮

記錯
提早3個月撚無敵

食女又唔見你休息

Agito有3盒全新2盒2手
舊decade有4盒2手

差唔多每個月都有野

突破盲腸

發達了

1月仲有腦魔

無訂

蟲combo

雞雄哥拎曬啲錢去食女唔買玩具

琴日都做緊嘢

都無訂
其實腦魔呢到有幾多人有訂

嘩 可以比首期

星期一

幾層樓係手
點跟

強烈譴責

係咩

有訂腦魔Drive line

雞雄哥玩具就係d女

突破盲腸突到穿

有無人有玩色紙 如果想訂3月果盒邊度有得訂？ 剛入色紙坑唔熟

早
扮多2日工就放假好興奮

你好呀

大勇 老註？

我要medic

唔興奮 又要腳跛

腦魔外傳咁撚好睇點可以唔訂

因為冇霧子涼真

等衝現

唔衝

順豐到付

截咗好耐了

拒收

呢到唔知有冇5個有訂呢隻

腦魔不了

我

冇訂

Agito呢個價抵玩？
早幾日見到萬7羊但冇買

當無出算了

就算想要都等現貨插水啦

儲齊平成廿騎 刻不容緩
btw你無咩

嗰時諗咗好耐買唔買埋，最尾淨係9000羊入咗黑kuuga唔係Final form嗰隻
但其實隻Agito香港賣緊幾錢左右？

我有 但呢刻個價情願當無出算了

黑金Kuuga

Agito上面話二手1500都有人要

For米王

瞓咗無睇 港魂仲未開拉打卡

港魂皮已收

古迦下一套唔係龍騎咩？

199

好似一黎就直接至痾

比閪睡食埋

你盲撐

錯都是白倉ok?

壯仔好嘢

十年製作 得kuuga dcd同zi-o

有靚仔頭係唔同d

真骨係時候出555喅

頂，又忍唔到手課咗金
明明課金啲錢可以追番晒全部真骨

G持

抽咩

Iktf
課金就幾K幾k冇壓力咁射，但買真骨貴少少都唔捨得
仲要其實唔課金，買返兩三套都夠比有突

唔課金隔個月去轉日本都得

大家早晨

所以手機game都戒了

我一年兩三次歐遊都得，唉
但最近都係忍唔住課咗幾K，唔知幾時先戒到

各位早

有時想抽課唔係問題，非洲仔課完一下唔中再課先係最大獲fgo苦主

其實都係拉打

笨大重課金是常識吧

好彩我隻拉打game有得必中

Bandai啲拉打game真係唔好課
今日免費十抽先中左佢伏

呢隻真係超貴
之前有特價又唔捨得課

暫時追得最高嗰隻課左九單課到人都乾90000羊撻手指咁撻走左

剪卡啦碌葛

剪埋碌葛

手遊咁多米王, PS4嗰啲拉打game鳩整就算了

無整啦

呢隻算好易中五星，我玩咗差唔多4個月，已經有80張以上嘅五星卡，今日先第一次課金

聽晚fgo12點好似有福袋又要再課了

拉打無雙咁垃圾我都玩得好高興，但係佢依家連垃圾都唔出

講講下好似係wor

無雙都好過switch嗰隻

出年有one piece 無雙4
仲有P5 無雙

我等緊ff重製

我都係喎

高清Tifa

搖吖搖吖

始終無初版咁大

依家PS4仲有得搖咩？

家用機撚跟唔到

大奶奶呢.jpg

手遊坑唔好跟

矇啲有幻想空間

好多手遊米王
隻拉打玩左幾日，係幾想課嘅
但窮

笨大心諗
出隻PS4 game 4-500又唔多人買, 出dlc又話呃錢唔買
出手遊求其有啲拉打做底先, 再慢慢幾隻幾隻咁掉落抽蛋機, 大把人幾千幾千咁課做乜鳩要出PS4 game

手遊仲可以無時無刻玩 扮工又撚 食飯又撚 搭車又撚
家用機返到屋企又夜又要坐定定

你好啱玩手遊

手淫 得lihkg

返到去想訓多過想開機

隻電話GAME搞到我荒廢咗部PS4幾個月

無返幾十億身家都玩唔起

好耐冇玩手機game
對上一隻係pad 5年前退左坑

正常事

初版比例上大好多

呢樣就長期都想瞓

想訓成日都訓唔到

你PS4最後上線已經一個月前

唔緊要你仲有我

新手鳩up, 換頸joint

話說小隊入面有啲唔記得係邊個巴打

又屈

考起我 我連咩名都忘記咗 不過都係高達抽卡出機嚟

其實我上次入party成晚淨係認到預巴把聲

毒撚聲好易認

係把聲太好聽

哦, 我知邊隻我有玩, 執咗好耐
依家淨係玩line嗰隻gundam war唔洗課金輕輕鬆鬆

預巴把笑聲好撚魔性
一聽到就諗起N年前睇過有條片有個肥仔食住碗麵喺度鳩笑

抽唔到龜艦直接棄game

我連邊個名係邊個都唔太知

sor囉

Ps個名我都唔係好知，game id就好易知

唔係
係呢隻

喱隻玩到佢執笠有得係咁抽嘢
個玩法幾新鮮, 話就話g gen但唔係行棋咁, 係全部一齊郁

玩排名戰

淨係記得成日要肝一個活動至少幾百場

以前拉打玩喱隻

肝肝下棄左

無玩過

次次一入乳鳩就off
怕左我

呢隻正野嚟架，拉打同戰隊各出一隻，以前係咁打

等得太耐眼瞓

未見過 有啲似彈珠？

你未上佢成日問你係邊

梳囉

就係捕住時機我一上 佢就走

件衫又改埋好差

集會日常

呢隻課撚到仆街打盃
但好似已經8-9年前

預巴日常

呢個係我

好似去到ghost就執左

想打都冇位打

仲要趕盡殺絕我

flash game嘅水準

..

港魂未瞓醒定點

網上時裝店

反狗城 賣玩具
藍精 賣玩具
孤仔 賣玩具
.
.
.
.
.
.
.
.
.
港魂 賣衫

港魂 托柒

黑貓 把撚

信預巴 得永生

得碌撚

我要shotrise電喉

碌葛得唔得

無才疏學淺

仲好講
我想買件滅亡迅雷Tee佢都未開

屍三都取消埋

攬炒

冬眠了 出Csm fourze先叫醒我

就算無取消
現場都會狗多過人

有帶武器嘅cosplayer全部拉

Cos 2B

瑞記又冇機會散metal build

今晚殺佢老味攞料合裝

馬場新圖

孤注一扭【日本百貨店】16分鐘 ·
終於有啦😍🤩DORAEMON 粉絲等左好耐了💗$278 (訂金$150)
Takara Tomy 即將推出多啦A夢機械人, 同之前的Minions機械人一樣，識得擰頭、點頭和聊天。🤣
🤓用20多個熟悉的Do啦A夢詞句，您可以答复，鼓勵，驚訝和享受等等，可以同得意的多啦A夢傾計，按肚的位置仲會識笑同比反應架。😆
預2月中後到貨 size: W90×H130×D80mm

photo or mother

整把銃槍先

J都懶

你又想吉人屎忽

I am your father

拎太刀tk

仲有啲濕9限定透明HG模型

你慢過其他人po, 點做嘢

Vien

變心了

你就變心

E丫E丫唷最近無乜上水睇嚟有新女

最最緊要有墨

牙墨好屈機呀

收工了

我都啱啱收工

邊有得咁

頭先真係有衝動去課隻卡game，點知突然醒起課一次可以買兩盒BS有找 都係唔撚課了

預鳩又食花生

可遇不可求

咁無錯嘅

碌葛熱血跟隊

雞雄哥好嘢

時機成熟自然會入手

問到何時時機先熟透

那個了哦……………

個思路仲好清晰我下次課金前望下啲真骨可能會制止到個衝動

雞雄哥直線抽擊

望下隻真骨，炒貴咗幾倍
望下隻卡game，課

咁望訂單
撚樣課左唔夠找數喎

繼續抽擊

抽擊狗狗絕不留手

雞雄哥做返件好事了

我唔會話呢d係抽擊
大家可能要將個畫面拉番闊d
我會話係......
由一班人......
帶雞雄哥入嚟...牽引成件事

雞雄哥撚狗

就快殺到埋身，我最近嗰隻係蟲combo

拉闊啲想我又貼link?

如果你鞭狗宮第二樣嘢 我會立即對你作出一次警告

唔出歌？

咁有狗話J咩都唔J Poppy嘛

呢隻我都有孤仔單

絕對支持poppy

嗱有事慢慢講咪貼圖呀

貼link

你咪呀大佬

睇鞭屍link

摩牙

#896 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔紀錄

做人唔好咁

貼你

Love and peace唔好係我傷口曬鹽

雞哥話事

全靠註蛇我嗰隻先無事大恩人

返工中

雄哥話息事寧人大家友好相處

啱聽
共勉

唔知點解你認同我我覺得自己死梗

狙擊
雄哥可以貼link

狙佢好喇唔好打錯人

被出賣

紅哥同雄哥

有聲

預左㗎喇

幾時先有馬場USB第五集
好想睇

會唔會年尾有特備節目cut左

SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

史官年尾一次過清算

我好記得個名係油王之後鳩up出黎

你㩒入去覆咗嗰度就會見到油王

油王好野
仲有一日

#688 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上油王屋企有得玩

聽朝瞓醒有歌仔唱

面書見到 gay子套外傳

不了

岳仔

真香

原本想開PS4 淫賤派對但係眼訓叫我唔好開

麻煩史官紀錄 2021LM

放錯料同重口味邊個柒啲

雞雄哥

咁重口味

我

油王早

拎返件...唔鞭你了

唔鞭都鞭左一半

大家好嗎

今日收左隻真骨甲鬥

咁咪好 有米

收完咪跟手收埋皮

啱啱一入預巴個街場佢就走咗之後同其他人打咗兩場

幾錢？

我攤係到睇電話睇到差啲訓著

都係嗰啲價遲入坑嘅錯

遲入坑後追啲價真係

仲想收隻hyper可以等一排先

米王碌葛

我岩岩都後追左隻kabuto，我都想入埋隻hyper

窮撚有錢就收左喇

呢兩隻真係越睇越靚

入左黑甲算 等佢再販

大粒__ 真係好大

Hyper有無再販都唔知普通就睇下佢會唔會再販多次

要啜佢粒__未

我淨係等HYPER算，不過睇嚟都係當佢無出過好啲

普通可能會，但無咩見過魂限有再販

搵個日子一齊硬食

Hyper魂限得黎又再無係其他影集出現過 難d

前排上阿美，見到有隻A嘅二手hyper 21000yen

問預巴

心動不如行動

窮

啜左先喇得一粒問埋就要爭

大家咁話

邊夠預巴爭
又有舖，又有時光機

咁開心

財散人安落

無左e仔usb表示見到難過

咁早

yo

今年最後一日返工

收早

雞.....野

雄哥扑

早呀各位

早
今年唔再買野

今晚放工諗住最後一入

無錯

PS4

ff7要獨佔一年

SHF....

睇下買唔買到先

今晚講定先 我睇不能笑 應該唔打機但掛蒸氣卷

仲有咩要買

爭3個翼

你哋通常點睇日本d直播？
我之前個網一人多就好lag

不能笑同好 不過多數等中字

買星戰SHF

又開多個坑

星戰直接等the mandalorian算

好正! 我等緊full gear 版

到時先搵

又睇蘿拉傻笑

紅白？

好快嘅啫

求分享

之前睇拉打都lag

紅白啲舊歌無得飛好慘架喎

巴士個part
同埋抽屜梗 田中泰kick

拉打睇熟肉算了

最近得隻老han叫幾吸引

應該之後重温想聽菅田live

不能笑你睇咩？

無錯！！！！我就係打算去入隻Han solo

睇開來感受一下d氣氛都開心

雖然公式化咗 但都會睇
到驚嚇果訓分就唔睇了

買埋光之美少女啦

嘉賓有啲意外驚喜

不過隻Chewbacca已經好難買
星戰d人物高度好多都錯

最尾反而最悶

係，點都好睇過香港電視

無睇好耐

跟著1月頭就整人大賞

留返事後飛住睇

呢個正

高度個d算了，不過個樣好似

今年紅白有菅田 又話無檔期拍野 走去唱歌賣cd

未睇過添，到時候提一提我去睇

前6部既再販都會買返既...新3部不了

佢多線發展

首歌好正

都係正野嚟
上年仆返酒店睇

買買買

不過頭金髮就......

拍嘢新造型

條眉

黎緊個轉返鄉下可能諗諗買如果見到

我都係會仆返去睇電視

仆返去睇music station 同逃恥

仁叔啦

佢拍完W之後都無停過手
廿幾歲已經做曬藝人做到既野

後者

拍w果時仲讀緊書咋 一路拍一路讀

影帝

留力

東映請唔郁人

你出過力咩

睇完個劇本 不如做返其他野好過啦

我當年係Live 睇第一集
又唔知佢up乜突然見到佢做清潔工

出嚟派支usb 咁又浪費一日

好似得16歲睇佢d戲真係唔似

歌影視乜都齊

搵拉麵佬送世界級

窮學生無乜力

真係會浪費佢，情願等下次

今年10週年唔知有無咩活動有佢份呢

雞雄出”征”

勁呀雞雄

.....野

泊巴早

2019最後一日先黎遲起身

好嘅結束

今晚有無得收早？

露出馬場

大勇早

叻啦

大家今晚有咩做？

咁1月1都要好既開始

希望在明天

睇下馬場定下驚先

腦細：無地方去啊？做嘢啦

我今晚收早一個鐘

但明天要返工

1月1都返工

今日

返工之後直落維園睇

1月1出嚟就係好既開始

見*

大家出黎排隊見乳鳩

一定要出來

今晚就見預鳩啦, 出嚟倒數嘛, 無預你咩

第一張

要一

馬場依然無敵

支持

家姐都好勁 係老d

有人話家姐係僭建

期待Drive 十週年，馬場同內田回歸

唔出奇 美少女戰士個時未咁大
娜美身型本身就好唔合理

絕對贊成睇腦魔有幾分鐘馬場已經好撚正

同意
話曬拍美少女果期1516歲到

照衝啦

全劇高潮位

無理由二次發育由iPad 變娜美

交返比法官大人

世事嘅嘢話變就變

d手術係越來越好既，唔覺既

我個一蚊呢？

話唔定馬場都.....

掉咗了再排過啦

唔見咗

我唔信！

馬場係真的

食咗銀！？

唔知喎

明年繼續支持

如果有一日有人爆料/有舊圖
一打破左印象...可能會接受唔到

無花無假

我都信係真嘅

做咩啫你

睇緊個唱k post有人放咗你出嚟

咩料

史官年尾起底

高速爬完哪有我

又比史官撚

邀請巴絲打免費唱k

喱個喎

哦

史官2019年最後一擊

咁啱望到先擺出嚟

預鳩係咪拖住老虎扮毒撚

純粹回咗句咋喎

雞雄哥引戰

爬下文先

你屌住女都扮毒撚上嚟點人數啦

雞雄哥多女係人都知啦

和你今生約定 他生再擁抱

家姐有輕熟感

批准

泊仔, OT埋今晚, 今年唔洗OT啦

兩個都越來越正

試完話你知

呢句野好似上年見過

難唔難請呢

放6隻hibiki
4隻e哥
6隻Agito
13隻終極kuuga
舊decade 2隻
Kabuto 5隻

每年一個承諾

應該易過請進之介

都係年尾出現

史官痴撚線

男主角係難請啲

2019年末世界大戰正常開始

多謝雞雄哥！

佢已經潛了

進之介已成歷史
最多可能好似菅田喺3年A班SP聲演咁

每年一個願望

其實班友應該免費都願意去拍番1,2集 係個期忙同經理人or公司出價高姐 反正叫價應該唔係佢地決定同唔會個個都咁反骨掛

轉行啦

最後一晚 咁多條女 係要啲時間揀既

首先
有無邀請都成問題
大家諗得太遠

哪轉到咩

應該約緊啲女食 lunch

揀咩 一齊上啦

一齊跟女上司搵食

雞雄: 咪臭係, 揀得嚟都屌完幾件

雞雄：使乜揀，今晚開除夕淫賤party

東映份人就係咁
之前時王開播嗰時好多人都估邊個邊個會唔會回歸
好似有訪問提過有啲主角根本就冇被邀請？

都真
不過應該貴所以先唔邀請

有錢都攞去做特效啦
點會肯用來請人

估邊個返嚟反而有興趣過劇情

個人想法

無記錯係電王完結篇無請佐藤

來淫賤派對 齊年尾屌女

咪臭係叫都唔撚叫

雄雄：1個靜香邊夠，我要20個

10週年見面會都無叫 明明健仔想去

最有趣係請左返黎 唔變身嗰下好嘢

faiz同草加fing下Fing下

健仔咁紅都咁有心

白倉：
變身唔使錢呀
留返啲錢俾矮壯同geiz變身好過啦

東映轉型養豬

月讀

比佢地做下變身動作圓下大家夢都唔得
淨係比時型出埋啲柒下柒下armour

侑斗即場打比健仔 健仔話完全無叫佢 佢睇新聞先知10週年有活動
白倉老尷到

出少兩下cg 請個真人返黎望下 大家仲開心

一開始傳五代回歸 結果連一條先生都無

前期應該唔想俾錢
後期先肯俾錢：agito ，唔同型態都有

得條屍回歸

突然有嘢俾我做先潛水姐

五代如果回歸 仲變埋身

上一代苦瓜條屍

屌佢個白倉仆街狗

你在做愛的事嗎？

白倉正仆街

東映：哪有錢

食晏前都可以繼續潛

12點食晏

Ok 樓下等

嘩，做到lunch

仲要尋日做完嘅嘢可以砍掉重練

食海南雞？

叫雞飯

呢啲咁私人嘅嘢就pm講啦

雞雄又想做生意

早餐又唔黎買包

海南雞飯要一

太遠

反正on9 先買
你理佢賣幾貴咩

有人肯課金都無計了

至少都印返兩條仔個樣上去丫
得個垃圾logo仲要咁撚貴 真係買都on99

總會有on9會課金

又一年

又老一歲

預爸 我想要天道

卡多的是

午安呀各位

蛇哥早晨

講咗午安仲早好悶呀屌冇嘢開

蛇哥午安

都話人地放緊假

又早BTW其實傻泣你都幾痴線咁都搵到咁多以前嘅留言

要開工嘅我唔嫌得悶嘅咩

咁啱見到
人哋擺出嚟, 我一撳入去就去咗第2頁, #26就係預鳩無計, 注定了

今日收幾點?

正常時間我個行係冇早收嘅除非打風有時打風可能都要繼續

咁慘咩但你平時收得早過我

打和囉咁

親愛的雞雄,早🙏

留名學野

仇人雞雄

又愛又恨

歌呢

又走數

睇不能笑

紅白

早狗

訓啦

主席今晚點人數

無問題, 我會突發

Ok 我玩住bs拉打Mon post

你就可以慳啲望返你24,25,26既紀錄

仲有雞雄
趁toilet time 就上水留名

我聽唔明

@🈴體機械人 @寵物店風神bb
@Hyper_Muteki @天才DJ葛城巧
@大雄胖虎綜合症 @泊霧子

緊急召喚

？

不了呀

不得了呀 睇個陣容

狗宮準備發佈新作

睇頭兩個都知咩事
點解無召喚蘭花西

估佢陪女唔得閒
漏咗

出先講

快啲po完推爆個post佢

掉轉好d

悲報

悲報
[url]狗宮搞到dead air[/url]

4個負皮搞到我淆淆地

不想做人了

你好歹都留個價啦

個傻西高田做咩？

傻豬佢del晒 ig post 同埋手指發炎
多謝關心

老鼠巴你上次係咪有張_空柒圖

2019年最後一場大戰

我都好好奇放咩價

賣晒就可以去約經紀揀樓了

做咩召喚我

好似從來都唔Po佢既

可能義海價

兩罐午餐肉要一，pm我，可小議

做咩del曬啲po
祝早日康復

加個密都好啦，嚇到我心都離一離

2019年最後一日仲要玩呢味嘢

#307 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想買現貨嘅話，除左收二手之外有冇咩舖頭可以睇下
小弟淨係知五月有

唔記得不推文

現時點

熊貓

姐姐網店

碌葛早晨

發現號(大航海2020)

撞進我心間 戀上了咪碳 一秒從未想折返望著佢笑 亦能望到喊 願能共佢闖每關盡費了心思 千百個深宵 願能今晚也夢見用歌曲寄意 心聲抒發了淚點 愛著美空一遍這美豔微笑 我心都醉了 歌聲亦繼續狂放 再衝出那人浪幾個話難看 這死忠 護衛過幾趟 留一口氣講到今日 至懂看透 那女生 似是美麗人偶試問有誰嫌醜撞進我心間 戀上了咪碳 一秒從未想折返望著佢笑 亦能望到喊 願能共佢闖每關盡費了心思 千百個深宵 願能今晚也夢見用歌曲寄意 心聲抒發了淚點 愛就愛到下年轉眼除夕了 亂世中寂寞與悲壯 誰躲於被窩未會失望 有種摰友 伴我今生 去共各路朋友 向著女神搖手撞進我心間 戀上了咪碳 一秒從未想折返望著佢笑 亦能望到喊 願能共佢闖每關盡費了心思 千百個深宵 力尋她每個特點用歌曲寄意 心聲抒發了淚點 愛就愛到下年鬧過了咪碳 跟我拗一餐 今次全部急轉彎頓覺了 頓覺了 美顔盛世的夏帆貌美似西施 優雅似天仙 眾人驚嘆我的天各手足見證 一生怎麼眼淚濺 愛著美空不變

毒撚邊有女陪啊
等緊雄哥介紹俾我

正評咗先再細睇

細睇咪碳轉曬做真花啱音啲

所以咪話佢一張張囉 我Po個張就叫美空
平時就叫柒空

。。。又好似係

我地自己知好喇唔好爆出去

戀上了Miitan !!

正面去睇 都有美過
感謝🙏

平時叫夏帆

柒Sora

收工

恭喜

恭喜你入埋龍騎

依家舊平成係無響鬼

我無響鬼同agito

響鬼個價等下再販

我比較想入返Agito...但太貴

早又唔入

個陣500差d入

hibiki(zio.ver) 拋個光又再販得

遲入坑500應該要入喇不過無人估到升得咁痴線多謝decade哥變一變咁就有得上樓

係就好呀

個陣無諗住會儲齊

我對亞極陀有愛先入成個舊平成無乜愛嘅就係隻未入嘅響鬼，個價仲要企咁高等有得平先入唔強求

後追返，全新日版要3舊水，但好靚真係

屌
本來好鐘意發現號呢首歌

試下幾咪碳變真花可能會重新鍾意返呢首歌

好波

嘩

可免責唔鞭一年嗎史官由聽日開始

而家徹底愛上

係miitan!! 唔係讀米炭

根據紀錄 鞭得你最撚多就雞雄(提起都計)

徹底愛上真花 多謝狗宮

咁即係妥協喇多謝大佬

一哼起就諗起真花

真花好嘢

愛著美空一遍💛

我老婆撳住咩空打

打得好支持

得乜空有圖 真花呢

完美示範

未開打都知真花贏

當然啦

對手仲要送首歌黎助攻

我屌哂.jpg

聽個名都知邊個贏 柒空 真花 明眼人都知點揀

美空派要人

懷疑係臥底
又無買碟 又作首歌嚟助攻

係時候亂入個揀馬場

中肯

感謝🙏

咁佢到幾成功做卧底做到做埋教主黎個裏應外合

去哂陪女啦

葛我對你好失望

依家放馬場對波圖即刻搶哂focus

葛從來都無黨派葛係全都要但係全都要都有分先後次序

多謝雞雄哥

雞雄去左玩女

深藏不露 狗宮好嘢

六點走人咁精神

所以先放我工

終於收工

你又去攬女？

趕住去捕你

支持，快d po

據我所知
狗宮雖然表面上係美空教教主 但無買碟
作歌係佢既興趣根本都唔算得上啲咩 求其同佢吹兩句佢都會變啲歌詞出嚟
但佢課咗好多金買真花既嘢又寫真又月曆又公仔

已正評

四點走咗啦

去排隊見乳鳩

咪篤灰

我手持美空碟係啱係有權屌打教主

愛有好多方式表達🙏
唔能夠用錢衡量🙏

佢趕返屋企換衫同女上司倒數

哦🙏

有得收工仲唔走咩返去打飛機好過啦

WINNER

屠龍小隊點人數

感覺支持夏帆🙏
大家對夏帆嘅愛係不分彼此，不分輕重🙏

應該入街場r埋幾個翼再返嚟

最憎人扮G持

躝

真花 I love you

去遊下信和同煙屎捕大勇

落老蘭捕雞雄應該會易啲

聽聞比雞雄包咗場不得內進

就算係扮 都始終係散播正能量 宣揚愛
好過有人盲反 散播仇恨

雞雄一早拉左大隊返屋企喇仲係街做乜

要工作潛個水我地新post見

Are u ready ？ 淫賤party start

雞雄包 要一

推
我兩邊都支持的

雞雄水已潛

發覺太中肯 駁唔到

雞雄哥派左成日忌廉腸仔包比d女

剛剛走喎我

今年最後一入

原來係你

食腸仔包啲女又點同今晚嗰啲呢

人多多，行個圈就走

腸仔包含忌廉嗎？